另一半去兩個星期旅行，好漫長

拍左就黎四個月 點捱呢兩個星期

一齊等佢地返黎😂😂😂

仲要熱戀中去